有冇人心情係週期性大起大落?

冇乜野既時候會好想儘量充實自己，做下運動睇下書寫下文咁
但好似一兩個月就會有一次兩三個星期好負面既時期，好似拉長既女人M到咁
會咩都唔想做，突然唔知有咩目標，唔知自己未來係點，開始放大自己既缺點，覺得自己會毫無成就孤單咁死去
又唔會話有自殺既諗法，但會覺得好無助，唔知生命既意義係咩
算唔算係另外一種中二病? 有冇人都係咁?

好似係正常 我都會

我都係 我就係隔幾個月就會咁 會突然之間唔想同其他人有交流 自己冷靜幾日喊完就冇事

down既時間你會做d咩?

+1

我都想搵野喊，可能喊左會舒服d
但又唔係真係有咩發生左值得喊，只係有種無形既壓力

姐係打飛機

攰咗啫
身體會攰，精神都會攰
人做咩事都會消耗mp
做鍾意做同唔鍾意做嘅事都一樣會消耗
抖下冇野
注意到有個週期好事黎
注意唔到嘅話就會以為自己真係咁諗
就會一直頹廢落去

嗰幾日通常我負面情緒好大 心情唔好但係如果同friend講又唔知咩事 或者你都可以試吓自己獨處下 唔需要夾硬迫自己諗自己點唔好 盡量放鬆吓個人

注意到週期，但好驚到個一刻爆喊

多謝你咁用心答我
你會點補充mp? 真係咩都唔做放鬆下咁?

上黎講兩句好似都稍微好左少少

有冇人陪我瘋狂做菜

同埋有時反而好難同熟人講
一來唔知點開口，二來唔想要朋友處理我既情緒

我

sexually identified as attack helicopter

兩個月一次 一次兩三日 困自己係房

你係咪 bpd

姐係點，係咪姐係白卡佬

bpd 既人有啲係天才
有啲

一張mensa一張白卡

同一張卡既兩面

wiki個description好似有中
但都有可能係Barnum effect，純粹個人對號入座
最大問題係如果真係有，好似冇得醫咁

唔駛醫 let it be

唔會惡化咩

好少起

長期落

咁你點面對

同埋呢個同bipolar有咩分別?

我都係咁！

我講緊 bipolar 唔係 borderline

咩都唔做/做啲唔使用腦嘅野

會

有
特別喺武漢肺炎發生咗之後

暫時未搵到啲咩好嘅解決方法

我都唔知點處理，我差過你，真係會想死
真係覺得再生存落去只係浪費時間

我都會
樂觀嘅時候 日日都笑容滿面
但可以突然間心情急跌
覺得好lonely

諗到比世界遺棄咁款

搵女仔fd傾好d

check下bipolar disorder

好撚擔心將來
Productivity又真係低左好多 仲未正常返

以前開始準備要入呢個狀態嗰時,都可以出下街,做下gym,分散注意力
但自從封咗gym之後,留喺屋企嘅時間多咗,個腦開始亂諗嘢
加上2020世界開始大亂,更加擔心將來
之前朋友開解咗我,暫時脫離咗死循環,但係而家又會開始有少少返緊去嘅感覺
唉真係好撚煩

本身係 武肺之後個週期密咗

本身一個月一次,每次2-3日
而家一個月最少兩三次

聽歌唱歌食甜品搵fd傾計